Selle Lüsi Otti Naine Leno Lüüs anni enda Laste Häh ülles kui temma Masika Karli Poija Johann Masick erra wõtti:
temma Latse omma1.,			Poig Karl,		2,			Poig Jaan,		ja 3.,			Tüttar Ells.		
Laste Häh om:Kats Kummend Rub. Hobbesta		Üts Obbene		kats Lehma		üts Pullikenne		üts Ochwagenne,		nelli Lammast,		üts Zigga,		ütte Ratta.		kats Adtra,		kats Kirweist,		kats Wikkatit,		üts Tabba		üts Padda,		kolm Kaskat		wies Särkki		kattesatoistkümmend Meiste Hammet,		kattesadoistkümmend Naiste Hammet		üttesa Hündrikko		wiestoistkummend Linna,		kuus paari Meiste Sukke,		kattesa paari Naiste Sukke,		kümme paari Kindit		kats Liina Põlle		kattesa Maakelanga Põlle		wies Liina Puumwillast Rätti,		nelli Maagelanga Rätti,		katstoistkümmend Lijna Tanno		kuus Sänki Pallajat,		käts penikeist Sänki Pallajat.		
Wanna Anzmoisa sel 29mnel Ackt: 1837
Samuel Zimmer
